【韓國車禍】結婚兩個月 28歲韓智星高速公路落車遭撞死

曾拍攝韓劇《上流社會》的28歲韓智星，前日因在仁川機場高速公路方向的中間車線上落車，被從後駛至的的士及私家車撞倒死亡。

據韓媒報道引述，韓國京畿金浦警署透露，指一名有份演出晨早電視劇的28歲女星A某，於韓國時間前日凌晨3時52分左右，駕車接載丈夫駛經仁川機場高速公路的途中，丈夫因人有三急，A某在公路中間車線打燈停車，落車後被後方的士及私家車撞倒，不幸離世。據悉A某於2010年以女團身份入行，最近有份演出話劇、電視劇及電影。

警方以交通事故處理特例法將涉案的56歲的士司機及73歲私家車司機立案調查，並會調查案件是否涉酒駕、超速，以及A某落車的原因，而A某丈夫的口供表示：「喺附近花槽上完廁所之後，回頭一望就發現出咗事。」

一開始韓媒未有公開死者身份，但網民憑報道中的線索，推測死者為4人女團B.Dolls的成員韓智星（音譯）。隨後韓媒《TV Daily》報道死者是韓智星，另外有消息指，韓智星跟老公於今年3月9日結婚，二人新婚不久就遇上意外，令人惋惜。

韓智星10年以女團成員身份出道，但組合未有大紅大紫，B.Dolls於翌年解散，韓智星經歷5年空白期後以演員身份再次活躍演藝圈，曾演出池珍熙、金喜愛主演的SBS劇集《倒數第二次愛情》、晨早劇《Happy Sisters》等，韓智星於今年4月上映的韓片《One Punch》中更擔任戲份較多的女配角。

原來韓劇入面嘅情節係真實
三日唔埋兩日就撞車

而A某丈夫的口供表示：「喺附近花槽上完廁所之後，回頭一望就發現出咗事。」

在公路中間車線打燈停車
後方的士同私家車真係慘

中間車線？

鬼叫你屙落花槽度咩

有冇咁撚急呀咁大個人
就算係都唔會停中線啦
一係兩個都智障
一係佢老公想謀殺

老公人有三急，女星落車做乜？

老公以後去廁所會唔會有陰影

係咪買左保險
個老公咁停車，好古怪喎

個女人渣車

個男人夠膽落車

揸

我冇理解錯就係個女人唔知做乜落埋車, 之後先俾車撞

嚇死 以為朴智星

買兇殺老婆...拎保險...

幾靚女
可惜

以為韓國朴智星，嚇死

個樣好整容feel

如果段新聞唔開名都幾難知係邊個

要有幾on9先會係高速公路中間停車痾尿

抵撞 衰on9

都幾靚女

其實大部分都係呢種樣

睇錯朴智星

睇完全文 完全理解唔到邊個被撞死

唔識

周街屙同支那人一鳩樣
唔睇就亂鳩咁落車，同傻閪一鳩樣

水樽都冇個

諗唔明點解係老公急去廁所但係死者落車

會唔會同果個張紫妍事件有關 ？

駕車接載丈夫駛經仁川機場高速公路的途中

條女自己揸

原來韓國d人唔洗考車牌都可以揸車?
中線....

btw rip

丈夫人有三急
女人落車被撞？
做乜鳩

咁靚女都要死,RIP

停係路中心唔落車反而仲危險掛
不過又唔係死火,停係中間線呢樣點都解釋唔通

停中線

屌你老母有冇咁撚急
要停路中心即去

點解樣都出埋 重要用A某？

睇錯左朴智星

比人拉個司機好慘

屌你老母

呢篇新聞真係好1999

73歲私家車司機

呢篇又唔係韓國原汁原味
韓國出左新聞 d網友搵到個女星身份 跟住華文記者再將所有野寫成報導

前日因在仁川機場高速公路方向的中間車線上落車
應該就係因為佢打多左隻上字所以睇到一舊舊咁明明佢係落車被車撞，講到好似係中間線上車，佢老公落車。

叫智障啦

超能力：一去廁所出嚟，陪佢果個人就會響出面死

睇撚錯朴智星

朴智星完未呀 眼殘出番去啦

丈夫因人有三急，A某在公路中間車線打燈停車，落車後被後方的士及私家車撞倒，不幸離世。

而家唔識中文都可以做記者
就咁睇呢段以為A某落車

據韓智星老公事後向警方呈述，6日凌晨開賓士車她載老公行駛在仁
川高速公路，途中老公因為尿急，她直接停在第二車道上放老公下車，老公立刻衝到第三
車道的花叢中解放。此時一台行駛在第三車道的計程車為了閃避女星老公，便迅速切換到
第二車道，沒想到卻直衝撞上當時下車站在車旁的女星。

韓智星第一次遭到撞擊後，被彈飛到第一車道，而第一車道剛好有一台休旅車直駛而來，
休旅車駕駛閃避不及，二度衝撞她，因為嚴重的雙重撞擊，傷重宣告不治，老公小解完後
正要返回車上，才發現老婆已經出了意外。問其老公為何韓智星要下車，並往後座移動，
老公則回答「不知道」。

仲以為係韓智敏

點解可以咁撚on9？？

死果個係你老母呀

子華神講的韓劇男女主角，有車有樓真係會發生係現實

好呀好呀
全韓國d人死晒佢

一齊落車，老公屙完先發覺老婆俾車撞

D韓星好似特別容易交通意外死

啲韓仔碌鳩咁細條痾落枝水樽都得啦
洗撚落車痾咩on99

以為朴智星 嚇死
Btw其實韓國不嬲交通意外率都好高 經常死人
係因為韓國政府大力鼓勵國民買車 話會刺激消費 帶動經濟 咁買車當然要有車牌先啦 韓國車牌易考到爆所以大家去韓國 非必要唔好坐車啦 好危險 如果要 都一定攬安全帶

On 9

要幫丈夫逗住掛

以為落車跟住撞死

自膠原來兩個一齊落車

係公路中間一齊落車 \/

佢老公73歲？

韓狗死一隻會唔會太少

以後連尿都唔敢柯 咁就間接害死自己老婆

無事就好 感謝主

韓國讀書嘅朋友都話韓國考車牌好易 考模擬駕駛 姐係好似打機玩賽車game咁

有D古怪
要停車俾個老公去廁所
點解會停中間
佢自己又落埋車個下奇怪
當然唔排除佢真係咁on9

中線打燈停車真係死咗都唔抵可憐

點解d韓星成日撞車